恭喜新世三-雞姦坦奴.朗拿度

恭喜🎊🎉🎈🍾️

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

背叛佩雷斯既下場

文尼有肌肉？
文尼有感冒童？

仲睇波？冇撚用

朗世三